Maar ik veronderstel dat je zal snel terug?"
"NEE: ik ga uit Engeland voor zes maanden.
Ik ben van plan om een studio in Parijs en zet mezelf tot ik klaar ben voor een prachtig beeld in mijn hoofd.
Het was echter niet over mijzelf, ik wilde praten.
We zijn hier op uw deur.
